既然犯民係建制B隊，點解佢地係送終條例用吃奶之力拉布？

定係犯民食飽飯無屎屙？佢地都無回鄉證既

因為泛民啦撚屌得呀？

因為泛民做乜都有班隱性五毛365日屌佢地囉

呢個就係屌嗰陣要對事屌唔係對人屌嘅重要性